［集思廣益］不如搞返個感謝勇武手足集氣大會

近排有股勇武小隊解散潮
我上一個Post都講咗自己嘅說法
係到就廢事詳敍
但我相信大家都有個共識係
有好多少上網/年紀較大嘅手足嘅「不捉鬼」意識比較薄弱
近來的而且確有好多手足，尤其係勇武
對呢排嘅運動風潮比較灰心
而見到有人話咩「真勇武一定唔會退場」呢啲不知所謂啲論調就更係眼火爆
其實我地唔應該將其他人嘅付出當係老俸

所以我地不如搞返個集會
多謝一眾勇武同其他手足嘅付出
令佢地知道大家冇放棄到
同時唔會隨便割蓆

另外集會期間大家可以多做文宣
將不捉鬼嘅意識宣揚出去
去REACH更多群體嘅人
一人行多步 做實事

我希望集會真係可以凝聚到手足嘅心
鼓勵大家繼續努力
為同路人打氣

Up
支持勇武行動
阻礙左中國肺炎散播

又或者我地可以係現有
並且係將舉行嘅集會
去宣揚不捉鬼嘅訊息
同時為手足們打棄

自膠 打氣
仆街打速成都可以打錯
一時手殘sorry

1月8日 星期三
齊齊去幫襯

咁樣標籤和理非/勇武好易有反效果，角色定形

———————
遊行集會請幫手叫新口號
「手足好珍貴
唔好再捉鬼」

多謝手足意見
或者改做手足集氣大會？

根本和勇不分，點解要加標籤

推呢到

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :

藍絲港豬請入！元氣搞優惠！

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人齊罷工
細路唔使衝

唔好意思
可能我個標題定得唔好
我目的係想為咁多位手足集氣
同時要宣揚唔好捉鬼嘅msg
開Post就想同大家探討下點處理會最好

召喚思穎妹妹巴

或者其他團體都可以㗎
希望真係可以凝聚到大家

請曬勇武上台分享
再一鳩拉撚曬

我都第一時間諗到

冇人叫你自揭身分/做過咩上台自爆

推

嘉賓都唔請打咩氣？

你確定班勇武手足見到你地嘉年華同佢地講多謝 佢地唔會打冷震?

叫勇武參加左膠活動